[BL] 第146回召集腐男腐女

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

野蠻大陸妹議價被拒 海鮮檔搗亂發爛渣 差人到場勸和解

LIHKG @ Android

班大陸蝗真係黐鳩線

和中國建交才知道台灣的好！馬拉威總統：斷交是錯誤決定

垃圾

班猶差成日想大事化小小事化無
懶得開file

幾時肯滅害蟲

標題都懶得打

侵侵

支那偷呃拐騙是常識吧

侵侵
呢排去咗邊？

d垃圾細國忘恩負義
而家有報應

侵侵侵

呠蘭街

對手成陣豬肉味好臭
洗左2次都係咁

原來今日最高氣溫係31度

一開始get錯係蘭桂芳
望真d先發現係砵蘭街

煮飯仔
隔一陣再洗

賢淑

做企街啊侵仔？

攞檸檬汁捽下會唔會好啲

出面曬到仆街

冇檸檬呀

由佢算
一陣要去煮飯

五月就已經夏天
起碼要捱到九月天氣先會開始涼

記錯左蘭桂坊做砵蘭街

醋呢？

佢之前成日出嚟就留句啪完

頭先唔方便所以秒速開

咁都搞得錯
半點肯定唔蒲

侵仔好耐冇見

我係肥毒宅

好慘呀點算呀頂唔順呀

開冷氣 但會開到破產

不如一槍打死我
返工仲要著長褲

射波?

波已射
弄假成真

好懷念冬天呀

點牙你隻手睇完醫生點講?

好慘
我公司d男仔仲要著西裝
雖然好養眼

到冬天咁凍又會覺得好痛苦好懷念夏天

嗚呀爽啦你日日都丁到出血

冬天冇懷念過夏天，但會懷念秋天
點解秋天永遠都得幾日

得酒醋

真係幾正
可惜全都係直到爆嘅仔仔
畀個gay我做姊妹啦

咪係囉點解
我有時都幾鍾意夏天因為會有颱風落狗屎(只限室內)

唔知點解如果兩個西裝型佬企埋一齊 一個直一個gay嘅話
我會覺得gay吸引好多

好左少少 無咁痛
但仲係有d拉扯感
咁就400蚊啦

無啊 就咁去針灸
佢話可能睡姿有事
咁我今朝又真係好似訓得幾衰下

最好熱到出晒汗
逼佢地除嬲
兩塊雞扒胸幾乎逼爆件白色恤衫

做男友好過做姐妹啊茶b

朝早六點打風打到下午就正
但返緊工打風最痛苦
等車返屋企都浪費咗好多時間

會好想保護個gay
但前提係個gay唔好係bitch

我個豬腩肉都就黎逼爆件恤衫

政府醫院中醫部都有針灸，你有冇試過？
好似百幾蚊

有豬腩肉就唔好買太修身啦

果d應該有排？

出汗成日覺得佢地會好臭

ME...馬爻口吾至刂

暫時對姊妹有興趣d

好想狂索 狂奶 (限靚仔)

提早打電話去中醫部預約就得
好似係150

靚仔流滴汗都甜d

靚仔有自然體香~D汗係香嫁

想試

所以我鍾意秋天

straight acting嚟姐，可能有一件半件係gay都唔定架喎

深櫃

我想要0仔
但點睇佢地都唔似

大家日安呀
琴日勞動左成日嘅人路過
仲未開始做最後一份project呀更加唔好提要溫書

甘b 我都啱啱勞動完 熱撚到仆街

我都好鍾意啲0仔 唔知點解

1仔感覺上似直仔，0仔可以做姊妹做下啲八婆c9野

相反
鍾意d直過把間尺既男人

出身汗好呀，由皮膚大面積咁直接排毒，快速有效率，仲可以減肥

試下

因為gay仔仔有加乘

因為你本身就是0

不速之約既邵風

我哋講緊朋友，你講緊男友，點同呢

係牙啲零仔真係好得意

劇嚟

一陣仲要出多次汗 出完汗就沖涼匿入房嘆冷氣煲電影

劇嚟？

睇兇心人啦

係吖 宅係屋企食住m記睇邵風(瘋狂流口水

頭先做外賣妹都熱屎我

tvb？無睇電視好耐

咁啱睇到 無特別去追

所以咁熱我係唔會出去食飯，留喺冷氣地方頹食算數

以為係台劇 原來係tbb 邵風係林峯
我都鍾意林峯

一於咁話

同埋我有一顆少女心同痴女心

識食一定係帶飯留喺公司食

零仔就係可愛在有顆少女心

細妹想食m記嘛

ko寶sick ball

快到追唔到

獨行寶

都得

有冇用v7 pay，滿廿五蚊可以減十蚊

粉b

渣ga，你依家

又唔會
似PUPPY LOVE果種

我地會一齊訓晏覺

做好姊妹

好似新出咗個手撕雞包俾人屌到仆街

手撕雞醬

好好笑

有咩睇

你哋果陣拍左幾耐

好似得個半月

咁如果有得揀 你想做bi定gay定直？

[member用化妝品定顏料畫出嚟 [/member]

樹熊應該會話做女仔

直

直既女仔

化妝品畫呀

點解？冇咁多嘢煩？

因為佢鍾意仔呀

游完水返工

我唔用wechat嫁 連wts都少用了

做仔都可以鍾意仔 仲正

我都阻止咗細妹唔好食撕雞餐

今日第一日？加油

雨哥哥好叻

揀les

唯一既好處係可以入男更衣室

唔攰咩?

強國大媽「撿菜團」太囂張 澳洲超市公告不准帶走菜葉子

班仆街都幾撚好野，次次衰野都可以次次唔同，鑊鑊新鮮

你

係咪？

咁你依家用咩app多？

BI萬歲

仲以為你係奸奸

有咩睇架

好多唔同類型
我比較鍾意睇靈異故事
好多當兵鬼故都好正

如果係靚仔，你一定佢入廁格就地正法佢

即刻撲倒佢

【鹹田淪陷】人去樓空變垃圾崗 內地客反指摘衞生設施不足

支那仆街

獨b唔係仔點就地正法

你有冇咁勇呀

我真係想知世界幾時肯去滅蟲
真係禍害嚟

諗起就爽

係咪正面都睇埋

我覺得白滑嘅後背同patpat會正過正面

屎忽最養眼

睇到側面 隱約記得個pat都幾翹
但要睇埋個樣先得囉

唔知如果我真係衝過去攬住佢會點

一世難忘
女神主動攬自己

我哋個個排隊俾獨獨女神攬一吓保一世平安

排頭位

你哋只會沾染一身毒氣

這就是強國 符合國情

tg/ig

蚹蛤蟈蜻

到時排支那比人打柒就真係抵9佢哋

最佳男女主角
完全認唔出係松本潤
石原好勁牙

我諗起我公司個qq同事都有d似松本潤

我覺得松本好柒
石原好靚牙真係

松本麻麻地

幾年前都有人話我似
但更多人話我似小肥同坤哥

好惡頂，哪來的自信

偽毒坤好多女食

三個人都好唔同喎個樣

但無仔食呢

有ge有ge

正想講 好大分別啵

無戴眼鏡+瘦+修左眉=松極潤
肥+戴眼鏡=小肥
瘦少少+戴眼鏡=坤哥

小肥瘦左好似幾得下既

唔同時期嘛
而家處於小肥期

兩個都鍾意
石原真係做得好好

真係
咁真係好qq

啱啱想講 瘦咗一啲都唔差 如果箍埋牙一定靚仔

j明明好正
雖然以前我都覺得佢好柒

一副眼鏡咁大分別既

咁呢三個你想自己似邊個?

濃眉大眼

咁果時後生d既

個樣咁多元化

幾百變

松本潤啦梗係

我覺得佢下爬好短 不過短髮好睇過長髮

快d sd相畀我j下

我又要

松本潤聽聞好濃妝
唔記得喺邊度聽返嚟

佢而家塊面肥咗好睇咗好多
拍花樣男子個陣真係好柒
有段時間佢把頭髮剪到好短，仲好j

Send完相會俾你話唔似
我諗你會失望

排隊中

佢皮膚唔好厚粉
但五官由細到大都一樣

一定唔會
sd la sd la

等我嚟親自鑑定下先作到準

同其餘兩個比松本真係靚仔好多

聽聞佢拍拖時偷食av女優

本人正式宣布
樹熊係男神

偽毒坤其實個樣唔黑人憎，係個格賤令人覺得好嘔心

佢髮線好後

我正式宣布
呢個po 個個都係男神女神

壽星公

agger

無留意過佢，唔怪之得成日整pat 陰啦

對佢無意見

[img]圖片網址[/img]

突然間想食芒果

我頭先都食咗一粒

tg佢

最高汁係ko b

呢單一張相都冇好難信
我話我識松本潤都得

我又睇

笑9 me

我好似冇樹熊bb tg

原來一張相都冇 係咪俾人做

我食左粒芒果雪米糍同荔枝雪米糍

扮la u

AGGER

係咪講緊果個食晒成隊嵐得櫻井無食到果個av女優

連單獨出入公寓d相都冇

我要睇

唔係呀
嗰個好耐喇，上年有兩個新嘅

其實你係想增肥下話

已j

兩個新av 女優？

公司飯包埋嫁..冇理由掉左佢

好慘得罪咩人

痴線樹熊bb咁靚仔嘅

請人食啦

乜原來有咁多單av女優

agger
屌打坤哥小肥

係呀
好似一個有d出名一個唔出名
唔出名嗰個係接住出名嗰個爆
似博宣傳

得2粒~ 唔計我有3個人 唔俾其中一個又唔係幾好~

搵佢宣傳掛
佢地5個咁紅，而當中最似player係佢

樹熊係咪忘記左我啦

收皮啦坤哥

雨哥哥你都無搵我

佢係咪鍾意食av女優架？

唔再信佢地班偽毒偽肥
明明係男神女神但成日吹水話自己肥毒醜

其實以佢今時今日咁嘅地位唔需要食呢d
以前細個鍾意就唔奇
國民偶像一爆醜聞好大鑊

我一早都係咁話啦

你都係

咪係 樹熊好過份

相信半點

我無講大話
公司d人都叫我肥仔

我就一定唔係女神啦

唔係wo~你幾靚仔wo

扮la

唔信
肯定扮肥

我都覺
似日本靚仔

樹熊先係

唔怪得成班懶懶閒唔減肥
根本唔需要減
我一個人努力算喇

無啊

agger 對眼好靚

我真係減緊

[img]圖片網址 [/img]

有我共你

個髮型執執佢就真係似

好彩我無呃過你

我頭髮天生好塌又打橫生

我要增肌增肥

你走！

唔好漏左我

你駛鬼減呀咁靚仔

唔信你
肯定又係男神

再瘦落去就輕過40kg架啦
再咁落去就好病態架啦

雨哥哥

雨哥哥幾高？
我重你2x 幾。。。

肥咪要減

1x先啱

獨b你幾重

邊度肥你講唔講得出

嚇親

但雨哥哥好輕。。。

嘩咩事樹熊好撚靚仔喎

肚腩
大脾
小腿
好彩無肥仔波

偽毒可恥

個樣唔肥其實已經好夠

個罩遮左姐

我全部都有

新帖留毛

送晒畀你地

用隻手摔個洗手盆 不銹鋼個種
摔一陣再洗

除左半點

奈子有排追po

我仲肥過雨b

唔信你
希哥話過你係靚仔

好噁心

肥過雨b係正常 佢過瘦

希哥話半點似張國榮

哥哥

傷心
高我10cm但同我一樣重

猛一s

已j
好肯定哥哥幾肥都係超級靚仔

正常體重好難瘦得過我

160
4捨5入

情人眼裡出西施
有人話我似E隻

半點同我想像唔同
應該話把聲同樣唔match sosad]

咁即係眼大啦
咁即係好似樹熊bb咁靚仔扮肥仔啦

笑咗 點講都死

我係網上識果個FD都係咁講

真肥仔 問下獨獨

唔肥

因為你把聲好軟萌好可愛
但個樣係成熟少少

8x kg好難唔肥喎

係囉 獨獨唔夠中肯

你話佢唔肥，陣間佢又大魚大肉唔減肥架啦

學壞晒 學佢地扮呃人肥

半點把聲真係好軟萌
好耐之前咪rc吹水嘅 唔記得你講咗啲咩 半點話“你係咪黐線㗎“
q撚到暈

個個女神扮肥婆
me就真肥

你又幾重，你成17x高喎

求半點瘋狂鬧me

你夠187扮157啦

好好笑 個個狗衝出嚟扮肥

我呢啲先叫誠實

星期六瘋狂鬧你西你面

正牙

韓國娛樂公司 JYP 朴軫永爆是「世越號邪教傳教士」

好撚恐怖牙

同我一樣，食甜嘢就自摑一巴掌

唔撚係掛
世越號單嘢好撚慘 爬po先

成班都吹水

請你食Lady M食唔食

呢個我真係信

我未聽過半點把聲

戒

呢張圖好忙

食 食完摑多幾巴

甘b係 baby fat

Sit up?

下次一齊玩狼人

諗到個情景都覺得恐怖

你地好似玩得好高深
要夾時間wo

兩個肥仔當然互毆

堅係肥
岩岩同老媽子去左飲茶
黎緊又做唔到gym
真係聽反彈...

我哋幾時再玩

你減到65就差唔多，如果做gym操肌既，就7xkg變做肌肉重量都得

fri

我唔敢操肌住啊
好似好難用d機

笑死

你唔洗做pt咩星期六？

要 但得嗰晚得

一定係講緊我啦

無教練教你用咩，你比左幾千銀喎

你又知既

OK

幾千銀係3年月費咋
平均$140蚊個月
點會有教練

夫夫
我竟然可以令到創意台台主笑死

靚女
仙氣！

好似仲係健康台台主

d靚女真係好好睇

eg 茶b

我講緊獨女神

和議

夫子都係男神

獨b負皮我

你誤導眾⼃⼂

去咩做就做咩台既台主

夫子好qq

追死寶寶了

個個都扮肥

其他我無見過但樹熊桂綸美都扮肥

好可恥，得我一個努力減肥得了👌🏻

你幾時俾我

IQ題之王

講事實都負皮

有無人食譚仔好驚撞到隔離條女對波？

你地fri
我先thur

眾後面果兩個咩嚟，我只見到兩個交叉

你咁都叫肥？？？？？？？？？？？？？

d po多到呢

我係真心

成班係到以為我講甜野唔認真討論

其實想問好耐
點為之好似雪碧咁

如果我喺連登話自己唔係GAY佬的話🙂

依個，真係勁似

搞gag

眾人 未撳到就出左

我覺得有d恐怖

你分享下點撞到

係啊果個都超濃

我食譚仔雞翼會用筷子起肉dump落碗面到

我起緊果下太大力(因為扯緊舊骨)，斷果下反應唔切篤左下

勁大眼同尖面
唔係整過嚟就係ps嚴重

超大大眼仔

咁勁可以用筷子起肉

我都做唔到...

咁佢有咩反應

只要整斷兩舊軟骨，萬事亨通

好人嚟，知我唔小心

如果係lolita肥婆可能就擺左我上fb公審了

你下次拍片表演下好嗎？

好，擺健康台

應該請人飲返罐汽水呀嘛

好彩冇#metoo 夫子

咁就好似於心有愧

可能Snapchat 已經metoo左我了

可能見你靚仔先唔追究

夫子d po好想負皮晒佢

靚仔就追究左啦

點解啊

因為好膠
搞乜你係學術台又咁正常

跟返台講野

不瘋魔不成活啊

你幾時係正常 幾時係膠

至少依到係正常

夫夫咁先正

你讚我愈多下次按摩收費會愈高喔

點擊此處展開激情對話

我俾 多多錢都俾

獨b好搞笑呀

我最鍾意就係睇大陸原創BL小說

你個名
易修羅

冇玩過

追死我。。

姐姐等你

令女姐姐

點解咩po都會有罵戰 連登仔好得閒

想知連登仔入面有無一半係以前上開高登？？？

LIHKG @ Android

點解會咁?明明係以前班高登仔吹雞一齊過檔 但連登反而少高登仔?
定多數高登仔上上吓連登返咗高登?

連登啲on9仔多過高登
以前高登時事po無咁多無人性既留言，會比人屌到pk

連登仔咁多弱智搞到好多人都返去高登

我都係呀

細佬

真係好多呢啲會員 你覺唔覺仲有好多小圈子po?

音樂台

但係高登超靜 冇咩po睇 啲po又好少留言
我懷疑係高登高汁同正常嘅會員見連登咁戇鳩就直頭兩邊都唔撚再上。。。

音樂台好多小圈子?
感情台先多

應該係少留言或唔留言
因為兩邊都on9所以冇咩好傾

問咗波台未。。。

好心佢地就繼續私聊算啦
有時見d po叫人係tg傾我心諗咁要個討論區嚟做咩
交友呀？

Tg傾

以前高登淨係考完公開試會上去對答案
利申 冇ac

私交

波台即係咩台其實?體育台?

我禁入去音樂台，基乎全部都係傾團，無咩人討論音樂

波台一半啦，都有d認真討論topic

ys 玩具發源地

你指咩，我哋算唔算
我通常主要蒲時事台，其他台得閒先會睇下，就無從比較

係牙好多都係咁
成日睇啲人開po講情緒困擾 通常就會有巴絲入去一齊傾
好啦傾傾吓個樓主會話不如留低tg一齊傾
我心諗咩料

會唔會係多左一大堆on9仔，所以啲正經高汁po比人洗走左

我上高登果時，開xxx討論區(10)果類已經俾人屌

係後期先習慣左，有小圈子模式

對唔住

音樂台有細分唔同國家嘅音樂 唔入韓國可能好啲

感情台果啲小圈子po即係啲5p搵食po姐

直接去交友app算啦
見到呢d我覺得似係搵食多

之前見有d閱讀po都有tg
但佢地話開咗gp之後仲少咗人傾就上返連登

以前高登音樂台都好多日韓團fans圈子po
連登我覺得差唔多
傾音樂果啲po應該係比呢堆小圈子po洗走左，先無乜人傾啦我估

娛台活躍會員吉野妹成日牙刷刷，好想塞碌鳩入佢口

LIHKG @ Android

我地起碼叫有個主題(bl)叫新人入嚟傾 只係冇人傾bl就吹水
但上面個擺明成班係識嘅 特登開po再自high圍爐
又冇主題 心諗做乜鳩 冇人想知牙

我之前都諗過網絡小說po係咪要開group

但諗諗下好難，會劇透

開左gp通常個po都會沉硬
係我哋唔係姐

真係㗎? 咁我哋真係超級小圈子

呢d po唔會入去睇

係呀，同埋咁多小說每個人睇嘅又唔同
係討論區傾根本就方便好多

多左”小圈子”之後，對小圈子嘅定義再收窄左啦

基本上你地歡迎我已經唔係小圈子

大約我諗0908年左右之前，係真係無乜xxx討論區

有次睇緊個抑鬱症po 本來好地地好正常
跟住樓主就叫人留tg
我忍唔住叫佢留加佢睇吓咩料 唔係咒佢 但屌你說好的抑鬱呢?
搵食行遠啲啦仆街

佢講乜

感情台就真係覺多左堆5p交友搵食po，喺高登會比人屌
娛樂台以前喺高登就唔多覺圍爐po，連登係多左

唔係牙 之前開gp嗰時呢度都靜咗

我覺得好礙眼

得半日咋嘛

嘩你原來上咗高登咁耐

閃卡單野果期係多左好多人上
大人細路都有

家姐帶我上

搞到我俾人笑左幾年

以前高登仔同毒撚係好strong嘅鬧人説話，依家可能講得多先變左好普通

查家宅mode 又問有冇拍拖邊度住出來見面
屌你慳啲啦 嘥我時間

好猖狂喎，呢啲應該forward比啲釣厹既巴絲

以前高登真係冇乜呢啲po

頂 好QQ好似呀

假設佢真係狗公

食抑鬱症嘅人真係好無⼁乛⼀⼁乛⼀⼁

我屌鳩佢一輪之後就冇騷佢

碌碌吓見到咁多雞嚇親
貓貓好qq

我覺得好無聊 用呢個方法搵食

佢係Loki

仲以為cos緊日本啲武士

我第一眼都以為係

以前高登都有腐女po同痴線西
不過冇呢邊咁活躍
痴線西搞掂咗大佬b之後就開始沉

好仆街
借抑鬱症嚟搵食

咁易就呃到tg
應該食唔少

呢啲人渣真係要比班專撚厹既巴絲搞先得

你唔講我都唔知係Lokibb

其實痴線西個po係講咩?起人底?

好嘔心囉呢啲人

爆d kol d衰野
不過嚟到連登都變咗質
好多時好似成班八婆唔抵得人咁

搵食死遠d啦屌

我之前上過下見到有講Jade+Minnie
好似幾好睇咁
有冇男人版睇?全部女?

其實點先叫小圈子？

最近有講個鴨王
d留言好厹feel
但原來佢同個女仔拍緊拖
你開圖片模式會睇到

想念高質癡線西

條友好on9
但冇興趣知
想pkj收皮多d

tina同spoon都好cheap
唔睇痴線西都唔會留意佢地

Tina 借人名牌袋加眼鏡扮係自己嘅係度影女神相
但不得不佩服絲打們嘅摩擦力

《新還珠格格》班傑明爆下海拍GV！ 隔7年曝大尺度近照…網驚：你變了

乜水 ？

一入班傑明個POST就見到KOB

最新嗰套還珠格格多咗個鬼佬角色 好似係小燕子同五阿哥三角戀

me very興奮

佢ig好多露肉相，似係gay
佢話晒喺支那有知名度，點都唔洗走左拍gv下話

Tina同spoon係咪網紅?好出名?

始終外國人樣好難搵到啱角色佢做

為興趣？

youtuber
唔知佢地算唔算紅
我睇痴線西個po先識
但係咁借人d名牌袋影相仲要唔講出嚟真係好cheap
呢兩條友話有人話佢地似阿sa同超蓮仲要喺ig tag埋佢地
而家d女仔點解可以咁唔要面

佢哋Youtube名係咩?係咪即係Lazydazzy?
連登仔咁犀利嘅連借人袋都起到

個po見到話Tina當Elaine係水魚 個Elaine又係youtuber?

搵到Elaine個channel了 黐線好撚有錢牙 好葡萄

強國一套劇紅左，就好多商業19 show 搵你，唱埋歌，一個月搵十萬八萬濕濕碎
如果唔係要大紅大紫億億聲咁搵錢，基本上唔憂做
黃安唱左廿幾年仲唱緊鴛鴦蝴蝶夢就知

我都想咁有錢

聽日先減

頂你好想食呀

即刻買

有父幹真好

好正牙

呢個世界公平咩
一瞓醒就諗嗰日玩啲乜食啲乜

Chanel lv 山

唔識欣賞佢d品味
不過皮膚好好，但佢用個d牌子都係千千聲

好撚有錢
每日煩惱就係今日用邊個袋

正呀

我下午食沙律嘅用quota已經用左了

可惜熟左d

[url]
[/url]強國間m記好古色古香

呢隻要幾錢?
前日我都買咗隻 個檔主話好靚好熟
屌牙返去食生嘅 嘥咗165$

$127

點解一入去淨係見到一排燈膽嘅?

樹熊不愛真琴了

見到了 笑咗

兩個都愛

［有圖］點解D人出街會著呢種灰棉褲？

btw 乜宗介有路痴屬性咩?
睇劇場版 佢可以去完廁所就蕩失路

有
玩水槍果集特別篇有講
連係學校都可以蕩失路
好可愛

淨係好撚有錢依點已經夠

係望住lv個網心諗 有邊個未買

無人

點解人地咁有錢我咁窮

[多圖] 呢個醫學界萬綺雯真係丁撚到我出血！

LIHKG @ Android

笑死禾

估到

睇左復仇3 3d 超正

唔想撳入去

第二張Lokibb好靚

唔係喎手臂有星星好似唔係Loki來

笑死 醫學界萬綺雯

做咩

傻傻的ko寶

又係甘樂出動嘅時間

今集thor 好型
鬚鬚隊友扣分..
Loki 加分

有冇得平d

蜘蛛俠好正 如果唔係咁嫩口就取代左隊長係我心中既位置

我頂爛市199/1

正太都好美味嫁

渣ga 係就免費

有粉b就夠

接獨獨？不了
接夫夫？

....如果蜘蛛俠要年下攻我 我都

仲有隊長呢?
3p吧

有冇諗過夫子感受？有冇尊重過人哋意願？

仲要埋雷神

...冇

ok u win
4p

半點主動d啦
約夫子同白哥哥出街

蜘蛛仔
隊長
雷神好似都係受⋯

雷神不可能係受 因為Loki....

全部都約 約埋奈巴

雷神成身雷做唔到受 太有霸氣

飲食真係血汗錢

集中馬力搞掂一個先

扑扑收工啦 係咪好攰

認同

Agger

係

獨b吃醋

搞掂哥哥先

半點你都係接獨b,陣間我俾人打

不過60 per hr，啲同學羨慕我，佢地做mos burger搵40蚊 per hr，仲要俾300蚊制服費

強吻夫夫先

我係保護可愛善良嘅夫子

你係咪做酒店炒散?

翠x

我做過dse grad飲食之後，就發奮讀書唔誓唔做飲食

雷神同loki，點睇都係lpki受喎，奈青

好多人都係咁講 做過呢行真係會努力讀書

一拳打死你

點解d受都咁鍾意講「一拳乜乜」「一拳物物」 ？

奈子都主動啲出嚟一份啦

因為傲嬌囉仲洗問既

傲嬌受好正啊！！！！！！！！！
代表人物：不要同夫子

電神得肌肉
Loki = all

受係因為內心柔弱要為保護自己表達得硬朗d

我就真係一拳

奈巴係猛攻

Loki=all agger!!!

不過對我而言比起做飲食，對住math仲辛苦
可想而之我幾憎數學

你終於認自己係受

我都係數學白痴

一人一張好「治癒」嘅GIF

女生慎入

係呀係呀

thor x Loki for sure wor 奈B

一早block咗個厹樓主

我都係
從4樓開始

？咩人嚟

我覺得香港學制最失敗係DSE 33222同埋冇得自由揀科
你話英文有最低要求我冇異議，但有啲有潛質嘅人衰一科中文/數學/LS而入唔到U

入左去貼樹熊GIF

但裡面有張靚靚屎忽gif

like咗

見到

但佢貼jj wo

This is Chi-na.jpg

名校英文/Math 5**因為中文/LS 1咗要讀fd

=all都可以做受

奧丁咪Loki bb做受

Math難過法文葡文
利申自習法文葡中，想進修埋英文

已正評，樹熊個reply好好正評

法文難定英文難？

Me唔鍾意法文 龜進度自習俄西

法文，但我怕math多啲

我覺得法文啦 其實英文冇咁煩但真係學唔識

大家都係語言天才

完全理解

逆CP不了
但男神PO圖我唔負評啦
利申:寧拆CP都唔逆CP

邊個係奧丁
別扭邪氣強受先正呀 ，所以loki做受當之無愧

個個都好抵錫

agger Lokibb係強淫誘受

上腐漫畫網睇啦，無聖光

仲好女王呀

英文易學但難精，香港人英文唔差，但口語甚至係一啲好基本生活生字都唔識，但present寫文閱讀可以好好

得閒交流下 我都學緊

英文唔差果堆，口語照計都無乜問題，用字方面就無native果啲咁生活化，但唔會唔識只係唔會好似啲鬼佬咁用

葉念琛大讚《復仇者聯盟3》蝙蝠俠性格鮮明 個人魅力獨當一面

咩料，乜有蝙蝠俠咩？？？

瞓先 我唔係夜瞓到嘅人

早抖

下次叫獨b去試下

其實獨遊星加坡幾日夠，要幾錢？

侵侵侵侵侵

Exact7ly my case

好似好貴

識食唔貴，去food court廿蚊港紙有碟飯，香港
十零蚊港幣有刨冰，椰青果汁，香港除咗葵廣外，唔收你廿蚊偷笑

紅毛

bm係dc嫁…其實D人分唔到dc同M角色唔意外 咁多角色又係玩神吖超能力咁
我都係一路睇一路做功課分角色
至少唔會話bm ww sm 4俠尼D係黎自M先

閃電俠，綠箭俠同美國隊長係我男神，三個都好靚仔

其實就算唔熟marvel 同dc都唔緊要
識google 就得
其實唔太理解有d人寧願9up都唔試下搵下正解

哇..好似真既一樣

勁開心...頭先開會企靚仔新同事對面..可以光明正大望佢
如果唔係無名指帶左戒子 我一定主同結識佢 (唔同TEAM )

欣宜:瘦即是美？我受夠了！(有圖！慎入！)

即係結左婚？

好撚正 摩牙

嘩好正 摩牙

應該係啦
但真係勁靚仔 巧似郭富城....

又係戴咗戒指 後生仔?

粉b有冇睇前幾話紅毛回憶起爸爸嘔 賀天安慰佢

召喚奈巴打柒你

係... 應該又係廿尾

肥到咁仲話膽固醇正常

佢根本想製造更多肥婆
咁咪無人笑佢

廿尾好後生姐就結咗婚 老婆一定好靚

奈巴先唔會咁做

欣宜係奈巴女神

好有心計 就算一街肥婆啲人都係會笑佢

AGGER 一定好幸福啦...

(諗太多mode)會唔會有唔想俾人騷擾 所以先戴戒指?
靚仔有呢個權利呃人

係呀，會唔會其實佢都係gay，但暫時未同男友結婚都戴住先

你話好靚仔，即刻覺得
但原來似著褲城，不了

唔撚係卦

嗚呀咁咪好正正子

城城好靚仔喎

唔靚仔。。。 又矮

其實唔算係心計嘅
大概係自卑所以想拉多d人落水

設計對白：嘖！著到咁少布都唔知搏乜

個樣似JE...佢笑起黎又係壞壞地果D
又戴黑框眼鏡 又西裝

笑起來壞壞? 不了

其實肥婆去減肥咪會靚靚囉

可能面惡心善呢..？

真係幾矮吓。。。

好鐘意e type

最憎呢啲playboy樣 playboy都係笑起來壞壞

我要面善心善

矮我都唔係幾鐘意 不過個新人仲高過我 應該有180

懶
俾藉口放縱自己

Loki笑起黎都係壞壞地wo

佢唔笑係面善嫁

咁減肥的確唔易嘅...
我都肥左好多想減少少都難
更何況要的起心肝減十幾kg
尤其係由細肥到大嘅人
D fat cells 本身就超多 多過普通人
就算做哂運動搞好飲食習慣減左一排就keep唔到

但城城五官真係靚

作為腐男女，見到靚仔少不免要思疑下係咪gay先係生活態度

但Tombb笑起來唔係壞壞 角色需要姐

啲人話過咗21定25好難減?

着褲城點睇都係靚仔下話，你頂多話你覺得佢唔順眼啫
就好似謝檸檬雖然係靚仔，但好唔順眼覺得佢好柒咁

笑到好似似陳冠希咁呀？

欣宜由細大魚大肉開，你叫食清淡少啲，同攞佢命無乜分別

咁應該咁講，佢唔係我杯茶

我睇完帝王攻略啦

應該唔關事
Take過一個course
身體係有調節機制
所以如果你唔係特別肥就算再努力減都冇用
如果本身fit/過瘦就更加
當然你絕食嘅話都係會瘦
不過依樣野本身做多幾次直接上天啦
所以理論上超肥嘅人係會易減過一般人
但仲未計遺傳基因同其他習慣嘅影響

最憎佢成日話自己肥得健康
搞到d肥婆當佢神咁拜

唔係果隻
陳冠希笑得好淫..

我就係鐘意LOKI BB笑果隻壞...

Agger lol 好似變態

笑咗

佢呢隻笑得似奸多d喎

奸同壞差不多 好似係

呢個壞唔壞?

都正

好qq

唔壞

this

笑死me

好心痛

救命笑死

淥死誰手

一陣冷風吹過
半點獲得了稱號:留言終結者

呢啲case真係痛苦又唔放得手掉爛隻杯，隻手又痛

未追到尼到
追得好慢吖我

香港天文台有紀錄以來，最早發出的酷熱天氣警告（20180503 1155）

今年係咪早左熱，夏天前既雨季唔多覺既？

好似未咁快雨季 上年好似係8/9月先打風

慢慢睇唔洗急

成30度 好熱

好熱

冇咩落雨同潮濕~

係我好耐無追返 成日唔記得

熱到痴線
好燥

上年五六月果陣係咪成日落雨，好似六月都仲涼涼地
七八月真係痴線，熱到pk，尤其是打風前幾日，室外好似焗桑拿咁，啲風吹埋嚟係熱既

最緊要快

熱加條街好撚多人 想死

之前天文台好似話今年仲多風打
諗起上年打風之前幾日真係熱到想死

中間果張，果幾對係咪都係同一pair人嚟，點解啲髮型好似唔同既，分唔到邊個打邊個

好似唔覺有風打啵

我接受唔到事實，我唔想睇巨人新一集

一齊食呀

熱得嚟焗即係就嚟落狗雨

我崩潰

我記得上年五六月先熱 但今年四月而家熱爆
但今日好似唔熱?好大風

唔係7月先出咩?

矛錯

係落至好呀
好憎痴笠笠

巨人新一集做咩?

過咗春天應該唔會黐立立 我憎焗多啲

團長死咗之後冇再睇亦唔想再睇

新一隻漫畫

第三季係 兵長最活躍嘅一季

一陣睇下先

起碼要捱成半年先開始涼
諗起就想喊

唔要呀！諫山創你條仆街
死咗佩特拉同團長，而家……

團長死咗
同火影一樣鼬死咗我都冇心機睇
有啲角色係唔死得

阿爾敏死唔死得

半年好漫長

又死邊個？？？？？

死得

唔講呀
就係我崩潰咗